［花木蘭後迪士尼又一傑作］張華峰客串《蟲蟲特工隊》

條垃圾共匪簡直係侮辱左隻蟲

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

肥佬峰去死啦
－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀